food panda 外賣仔示範咗咩叫攬炒

客=外資
外賣仔=香港人
公司=政府

都唔駛真係做，post張相已經嚇到班客瀨屎